真心做個香港人 （721）

上年元朗721發生咩事好多人都有眼見，經歷一年後逍遙法外嘅人繼續逍遙法外，無辜嘅人陸陸續續變成犯人，如果你真係香港人唔係真係咩都做唔到，黑社會離不開黃賭毒，呢啲喺元朗有幾耐歷史都唔需要多講，你真係香港人嘅話好應該出一分力，唔應該再喺元朗洗錢係呢啲濕鳩黑社會度，唔使一年半載肯定叫晒救命，睇班濕鳩黑社會可以捱得幾耐